Examples of log4js:
https://www.npmjs.com/package/log4js

comando para importar datos desde un archivo json:
mongoimport -d parkmapsnode -c parkpoints --type json --file parkcoord.json
mongoimport -d BinaryChaos -c parkpoints --type json --file parkcoord.json


Bien, en este punto: 05/19/2020 he entendido muchos detalles de como funcionaría la aplicación. Voy a comenzar a diagramarla
de forma seria (o lo mejor que pueda), 


05/22/20:
Trabajando con los objetos GeoJSON, tratando de definir un esquema global que permita utilizar points, linestrings y otros de manera fácil. Encontré esta ayuda y me resultó útil para definirla.
https://riptutorial.com/es/mongoose/example/21387/esquema-de-geoobjetos
https://stackoverflow.com/questions/58172762/how-to-export-multiple-schemas-in-same-file-in-mongoose
https://docs.mongodb.com/manual/reference/geojson/

como ejecutar código de javascript desde un boton:
https://es.stackoverflow.com/questions/106079/click-javascript-link-href

05/23/20:
Resumen forma de borrar de un mapa objetos:
var littleton = L.marker([39.61, -105.02]).bindPopup('This is Littleton, CO.')
var cities = L.layerGroup([littleton]);
L.control.layers({
    'OpenStreetMap': osm.addTo(map),
    "Google": osm1
}, overlayMaps).addTo(map)
map.removeLayer(cities)



